突發 防護裝人員入左建興大廈

波台手足

羽毛球群組

羽毛球拍群組

羽毛球啪啪啪群組

個堆生化衣係狗黎

唔係成人台巴打？

是咪有雞蟲中招

bin c

咁急？防護衣都未除就走去排隊

關我咩事

可能係中國製羽毛球拍有武肺

狙擊手

建興入面好藍， 抵死

尋日先去完睇球拍

啲醫護都好緊火
我係指打羽毛球嗰種火

蛋蛋俱樂部

緊火呀大佬

雞蟲狙擊手有無事......

點解個post唔見左？

佢自爆所有開過嘅post都消失晒

個袋好紫

咁睇唔開
支持佢身體力行出手阻擊架嘛

呢個時勢，各位師兄忍一忍
對各位都好

愛滋+武肺

個post無左？

邊有咁易中

深入屌查

連人帶post隔離咗

要忍成年咁劑

d雞偷渡黎做雞

仆街
唔想上新聞 求逃生路線

肺炎師

聽講咁著打乳毛球會勁D

允記

自爆

全部濃厚接觸者拉去隔離
記者準備

睇嚟呢位巴打唔緊貼時事

又係到做戲

好趕 , 叫雞無 12點收檔限制

頭先返屋企長沙灣都有(･_･;

雞蟲群組

推

排隊屌閪？？？？

夠仆街
我鐘意

唔是好明
唔係應該係棒球咩

留名

雞蟲狙擊手

雞蟲狙擊手(翻版)

推廣安心上路app啫 沒事兒

著住屌安全啲

飲湯啫

雞蟲狙擊手可能掛住影相感染左

金雞

你見唔見到門口兩邊嘅招牌寫左啲咩

俄妹群組

呢個時候叫雞真係應該檢討下

乳毛球長期電梯洗樓群組！！！

生死與共，唔會再載口罩，死就一齊死

出咗樣，粉紅袋袋！叫admin del 咗啦

源頭不明

foodpanda外賣袋嚟
係旺角見過佢
自爆之後唔知道佢會唔會轉區

黑社會利益收入
香港警察唔敢管
只敢搞性工作姐同嫖客
招安咗都唔同地方政府合作
班雞虫忍下打飛機啦無閪屌會死？

波台首畜

141 面口貼返個bar code ，唔嘟唔比入閘

來源不明群組

我劉精

就係為左睇呢張

狙擊手有冇事

越黎越假
會唔會兩日前有條傻閪去影張相，過兩日到醫護上去

我入到黎
ok 又再一次見到 前樓主

Wooooo

繼續追擊前樓主，到建興叫老G
之前個PO 好似有人話六樓定七樓有G中左招，
前樓豬如果有幫親過就小心D

封關咁耐，一早無曬俄妹啦

做運動冇事冇事

乳球群組?

都估到係呢張

搞到真係想買羽毛球拍既人都唔敢去
費事比人當雞蟲

政府派5000,可能有雞門口貼住我有武肺

係咪有客馬上風呀?

唯有去第檔